著名在台美國人Youtuber為你解釋點解一定要支持Trump

有留意台灣Youtuber/KOL應該都聽過呢位在台美國人